---
author: mgalves
comments: true
date: "2007-11-09T16:29:13Z"
slug: aviso-aos-empreendedores-da-terra-brasilis
tasgs:
- Negocios
- Notícias
- Mercado
- Startup
theme:
  name: twitter
title: Aviso aos empreendedores da Terra Brasilis
wordpress_id: 207
---

Um pouco em cima da hora, o Log4Dev anuncia que amanhã, dia 10 de novembro de 2008, ocorrerá em São Paulo o primeiro [1o StartupCamp Brazil Web](http://www.startupcamp.com.br/eventos.html). O objetivo do evento é fomentar o **empreendorismo brasileiro**, promovendo o encontro de VCs, angels, empreendedores, donos de startups, blogueiros e pessoas ligadas à **web brasileira**. De manhã, haverão palestras e a tarde, um encontro aberto para discutir o empreendedorismo no Brasil. Mais informações sobre o projeto **StartupCamp Brazil** podem ser [encontradas no site deles](http://www.startupcamp.com.br/).  
